祝願祖國新一年順利統一兩岸，統一星馬泰，統一日韓，統一亞洲統一世界

中國係歷史最長最偉大的國家，有責任統一管治全球，帶領全球

統一字宙、統一前世及後世

希望英國一統中日韓 管治低等民族

刁武帝身體健康
共产党千秋萬世
中国国泰民安 民豐物阜 興隆盛平